恩尼斯達 已接受天津權健報價 年薪3500萬歐元

按照《每日體育報》的報導，巴塞的更衣室已清楚恩尼斯達可能離去，而巴塞球會也相信恩尼斯達最終會接受中超的邀請，天津權健已給球員開出豐厚的3年合約，年薪達到3500萬歐元。並每年定期為恩尼斯達的酒莊訂入指定數量的葡萄汽酒，並會為其汽酒打開國內市場。故此在職業生涯的最後階段，小白可以稱得上獲得一份完美的合約。恩尼斯達從12歲就來到巴塞接受拉瑪西亞青訓，到今年已足足效力了二十年。球會亦於上年給予隊長一份「終身合約」，可以由球員自行單方面終止合約，並不設轉會費條件，以作為對小白的感激和表彰。

有錢真係大晒

買埋沙維

酒莊

好商業決定
果然係有用腦踢波既球員

係 成世係巴塞 同而家走去掘金
一樣上巴塞神位

小白

呢個好笑
訂紅酒不如比多d人工

係咪癡漢柏圖個隊？

仲接洽緊賤種朗

近4億港紙年薪

算係固定長遠收入
比多D人工都係呢幾年既事
但幫佢酒莊定酒變相係出長糧

要打開中國市場
唔好低估班中國人嘅消費能力

巴塞對球員呢方面實係幾好
之前丹狗又係唔收錢放人
艾比度又肯等佢醫好
連文員華美倫都留到咁耐

好多老嘢都好嚟好去
杜林、艾比度、享利、拿臣，佩老大、域陀華迪斯

你係咪on9 佢最多踢多3 4年 比得幾多人工 但幫佢間酒莊打入中國市場就下半世無憂

認真,呢方面疤真係做得幾好

25馬

睇你呢個回覆就知你係小朋友黎

為錢嘅話晨早走去中超啦

水魚巴賣親人都冇錢賺

周薪幾多？

佢依加係巴塞周薪又幾多？

小白值得尊敬

不敢想像個中場會變成點

年薪3500萬歐元x3年
有無紅酒生意都下半世無憂架啦

幾年俾大陸品牌 小白汽酒 反告版權
要賠幾億俾大陸狗

我諗順便避咗唔少稅啦

小白依加係巴塞仲撚到對手，踢中超會唔會一扭幾個輕輕鬆鬆

告佢賠1億歐元，拎返佢3年人工

你咪撚囉
撚多兩撚隻腳好似巴亞咁粉碎性骨折

終於由狗變返做人

訂紅酒引起既商業效益點都比自己逗人工多

樓主仲係細路咁剩係睇錢

順便嚟幫柏圖追熱巴

知唔知支那 做生意利得稅交幾多？

收多500萬歐元人工，應該已經唔止
你以為佢大酒莊？

他日退休
搵人扣起佢d貨，告返佢供應違約都得

知唔知同大陸人做生意有咩風險？

同皇馬真係天淵之別

唔會 一定好快比人收山

柒撚左仲兜

美斯出道前都俾錢醫咗好多年病

奧斯卡都未收山啦

咪撚走啊 巴塞冇咗你真係唔撚掂

冇埋小白美斯仲可以屈邊個呀

羅拔仔

正常人拎住成億歐元
下半世都無憂啦

諗起卡斯拿斯

賤種呢個名你估係浪得虛名?

聖卡西

踢撚到巴塞十幾年正選仲做埋隊長，咁既成就搵成億歐元都不為過啦，幾撚難

唔好

最重要同支那人做生意，緊係有錢袋錢
同佢講長遠渣都無

小白出名有情有義
出錢買左細個時間母會(財困)
依家個酒莊可能養住好多人
諗定方法長期run 間酒莊.

係樓主先覺得為錢

一睇就知酒莊賺錢係其次啦,係為收入嘅拎晒啲$買物業收租啦

佢+維素+modeste用晒外援位
柏圖係咪雞得

唔為錢去中超不如來傑志？

李華度當年就真係唔為錢

唔講以為你返過大陸做生意 得喇你醒過人地 你有無幾億身家係手

入娛樂圈全職追熱巴

其實佢踢咗咁多年大會，身家都應該夠食幾世，好地地退休做傳奇算啦

利申: 有3間公司
法律常識勁過你

3間公司既主席都上連登

雙贏 球會賺錢 佢自己都賺
仲可以越做越大

日日開十幾個po 果然有錢人 唔洗做

如果佢唔係有啲錢+名氣，已經俾人當做追星班痴漢

歡迎恩尼斯達加入痴漢部隊，

恩尼斯達：joyce是我看過最美的女人

連我都買到

要名唔要錢

好球員見巴塞咁對佢地自然會來投

有3間公司嘅老細日日上連登狂開飛機post抽水post

佢似去開拓大陸個市場多過去踢波

諗起卡斯走個次既記者會。。

李+x都係為左多d時間上連登先退休

呢隊野係咪就黎打傑志嗰隊
同香港波差唔多level都好去😂😂😂

佢依家都下半世無憂啦

賤種當之無愧

你就真係好笑

對

結果得佩老大係踢到掛靴，嗰年仲要食雞胸
btw 小白去到應該坐多過踢

好似泰維斯咁hea踢掠水

小白係咪一個冇hater既球員
我諗鍠迷都會尊重佢

好波,低調,唔串咀,唔9up,真心欣賞

得返一個key波 緊張時美斯都要返去key波

魯爾，卡斯年斯離隊有收轉會費？

想引人去大陸除左人工高，仲要幫佢地發長埋個人事業，卡拉斯高都係咁

去美職仲好啦，起碼個女係教育方面有保證

柏圖：Take your chocolat and go to sleep HAhahaha.

真係做疤狗都好過皇狗，無天收

權健老闆有生意頭腦一舉兩得

首先傳銷已經係好好用既行銷模式 再加上賣係恩尼斯達既酒

真係諗起都扯旗

最高人工卡卡先好似7M一年

我只要一億港元都夠下世無憂

呢啲comment咪解釋到點解呢個世界有窮人既存在 視野短到咁

小白可以同基藍馬踢波 正啦

如果今季嚟 咪有得對傑志

得罪講句,嗰啲由朝到晚都喺波台出現嘅人會成功得去邊

我返左飛馬啦ching

係咩

作為鍠真係自愧不如

如果未走kai子馬肯定日日打卡

收納到人心，落到場都真心覺得為一個大家庭付出汗水，拚勁都好啲啦

酒莊依啲避稅架啫

搞好壇生意就細水長流，佢n代後代都終生受惠

做生意站下唔同角度諗，你係天津權健老闆
小白來支那玩完後 點樣斷佢份紅酒合約

係大陸隨時都數到4,5條橋

呢啲comment咪解釋到點解呢個世界有窮人既存在 視野短到咁

告返小白轉頭 叫佢賠都仲得

始終都係要去中超做狗 一d骨氣都冇 又係貪錢既垃圾

咁淨係諗支那點屈鳩佢錢？
係嘅話就無咁多外資入去支那啦

咁早就講笑話？
2017開始知唔知幾多外資走人

全世界啲有$人都係傻仔,係只有你呢個有3間公司嘅"老細"最醒

有乜問題 扮撚哂清高咁

唔好成日話同支那人做生意點點點
係你同d垃圾支那人做d蚊資生意成日諗點害鳩對方
講緊億億聲生意 成大間律師行back up點都保障哂3間公司主席諗出黎既所謂風險

你知唔知香港幾多富豪係上面比人玩到死
係有頭有臉既富豪

得喇得喇,全球富豪都冇你咁醒喇

依家已經係

我唔醒，你醒d
同大陸簽紅酒合約都睇到小白可以安老咁長遠

大陸法制咁完美，有律師洗咩驚 證明你地幾有常識

開名

算啦 你條垃圾咁有料就唔洗上連登日日9up啦 你咁醒既 有酒莊個個係你啦

我唔覺得份紅酒約 天津老闆係完全無得益囉 係當中抽幾多佣你知條撚咩 加上就算個紅酒約完左 如果啲酒係有料既 到時啲酒已經係中國有市場啦 大把人爭住入佢啲貨啦 窮人思維真係窮人思維

推

我地中國人唔會出古惑

果然窮人思維真係窮人思維

我諗你自己睇返都唔知自己up緊咩